有無人係蘭桂坊睇緊架林保

巴士郁唔到

Sorry 呢加揸走

你咪抄我牌囉